美國警方將會配備Boston Dynamics製機器狗 破門，步行等動作無難度 當局強調機器狗不會武裝化 市民可放心

黑鏡

睇條片好撚恐怖，d動作好流暢

依家就話unarmed
遲啲加把刀都仆街

異形😏

我諗起黑鏡嗰集，悶撚到

Robocop

換個角度，呢啲技術，普通人都買到
係唔係加個刀就咁大威脅？

而家係行樓梯，開門，行路動作都咁快咁流暢，堅固，配埋殺人工具你咪話唔恐怖

電池驅動版本

Tesla 都係電池驅動，你話佢撞唔撞得死你？

電子狗殺人事件

我意美國軍方有燃油版本，噪音成部吸塵機咁

電池驅動版本
我意思美國軍方有燃油版本，噪音成部吸塵機咁
0
0

警犬失業了

兩隻仲識合作，痴線

好似Silent Hill啲怪物

judgement day

不會的 我只想握一下你的手
最後中出埋

睇嚟就快有嗰套chappie嘅機械警

嗅覺

機械狗本身唔會武裝化, 但可變形成為警員嘅裝甲

其實重好....
美國佬個個都有槍